@misc{hidraulicos_2005, title={Actuadores Hidráulicos}, url={http://laboratorios.fi.uba.ar/lscm/hidraulica3.pdf}, journal={Actuadores Hidráulicos}, publisher={Facultad de Ingeniería de la Universidad de Buenos Aires}, year={2005}}


@misc{catedu, title={2. Actuadores neumáticos.}, url={http://e-ducativa.catedu.es/44700165/aula/archivos/repositorio/4750/4917/html/2_actuadores_neumticos.html}, journal={CATEDU}, publisher={CATEDU}, author={CATEDU}}
                  
@misc{centro_2019, title={Tipos de Motores Eléctricos. ¿Cuáles son?. Corriente continua y alterna}, url={https://www.centroestudioscervantinos.es/tipos-de-motores-electricos/}, journal={Centro Estudios Cervantinos}, publisher={Centro Estudios Cervantinos}, author={Centro Estudios Cervantinos}, year={2019}, month={May}}
                  
@misc{unicrom, title={Control de motor DC con 555}, url={https://unicrom.com/control-de-motor-dc-con-555/}, journal={ Control de motor DC con 555}, publisher={Electrónica Unicrom}, author={Electrónica Unicrom}}
                  
@misc{henkel_2016, title={¿Qué tipos de motores eléctricos existen?}, url={https://blog.reparacion-vehiculos.es/tipos-de-motores-electricos}, journal={Ruta 401, El blog de los Entusiastas del Taller}, publisher={Henkel Ibérica}, author={Henkel Ibérica}, year={2016}, month={Nov}}
                  
@misc{hydren_2016, title={Actuadores rotativos en aplicaciones industriales}, url={https://oleohidraulica.hydrenindustry.com/actuadores-rotativos-para-aplicaciones-industriales/}, journal={Hydren Industry | oleohidráulica}, author={Hydren Industry: oleohidráulica}, year={2016}, month={Feb}}
                  
@misc{tecnologia, title={motor electrico}, url={https://www.areatecnologia.com/EL MOTOR ELECTRICO.htm}, journal={temas de tecnologia}}
                  
@misc{temas, title={Tipos de Motores Electricos}, url={https://www.areatecnologia.com/electricidad/tipos-de-motores-electricos.html}, journal={temas de tecnologia}}